女兒係父親既前世情人 呢句野真係好撚變態！

究竟邊個鬼父諗出黎

講緊老竇錫個女多過自己老婆咋喎

愛莉我愛你

說明男人都係想屌下個女啫。

屌你老母

死gay 佬

兒子是父親前世的情人喔

生仔果d 前世毒撚/ gay